今晚仲係尖東busking嗰班mk同旺角班廢老有咩分別？

已經人山人海
左右兩邊各一排
一隊貼住一隊
個個放晒喇叭鬥大聲
有啲仲要set機拍片
自己諗下平時行西洋菜街有幾煩啦自私撚